點解日本到依家都唔封關?

日本係中國以外最多人確診既
同大陸又咁近
8月又有奧運
社區傳染既話十分大獲

東京奧運

防疫措施其實仲哀過香港

日本其實抵死 做美國隻狗又要奶共

因為本身講好3定4月國賓招待屎總，又唔撚取消照搞，根本唔會喺屎總去日本前封支那人日本今次都係仆得街，政府反應慢處理差，政治冷感嘅惡果

跟WHO標準嘛

忖度

有名你叫，日本豬

依家封應該無用了

靠自身衛生意識贏

成班日豚
前日先問人肺炎係咪好嚴重

已經變成CHO

打壓無碼AV的報應

一來今年奧運 封左關經濟會差左
二來英美都已經有疫苗
三來你睇國內感染既CASE已經有兩件好返 仲有病既都係支那人多 你估佢識唔識醫？

作為崇日撚
我心底都係咁諗
睇下東京都JR通勤
再諗下日本hostel幾多
日本社區爆發一定勁過香港
d口罩仲要比集團式支那人搶晒
旅遊既港豬又搶埋一份
日本應該大難臨頭
連依賴支那留學生既澳洲
都識果斷禁支那人

認同
佢應該幾有信心自己個醫療體制醫得掂

睇日劇成日會屌官員好離地

$$$$$$$

清洗一班廢老唔好咩
保得住條命就坐定定贏

好多在日支那人話自己係香港人

仲有新片update喎

日本確診嗰堆多數都係支國人/ 支國返去日本人
未有本地爆發根本wfc

今次日本真係慢半拍

日本仔係咪食撚懵左
成班小粉紅成撚日想報仇呀
仲唔趁今次病毒瘋狂傳入日本生化侵略咩

拍抖音，玩手游，用華為，買淘寶

反支那？不了

鬼叫日本連鎖店既零售都係靠大陸人咩
日本啲水貨佬仲多過上水

人民幣，真香

國際戰線文宣幫幫佢

日本人民族意識好強

中華民族，厲害了我的國

50步笑百步，香港都未封la
利申9 號飛日本

解決人口老化

2009 年H1N1流感 日本 76 萬人中招 都無封到關
淨係邊境檢疫同埋取消墨西哥免簽証

睇youtube, yahoo d日本人comments個個都屌安倍
d時事節目評論員都屌埋一份

$$$$

奧運呀

東京奧運嘛

呢篇維穩野都咁多人轉就知幾多日豬

人民幣囉

日本仔認住中共啦

等話支那用生化武器搞亂日本
再出兵武統中國

口罩都俾人買曬，意識強都無用

因為日本人覺得武漢肺炎係虛火

離個真，睇下抗爭運動中，大部分日本人既風向

之後唔係搞奧運咩
明顯有關啦

但根本奧運一定要封唔係爆起上嚟點算

當地醫生話勤洗手, 酒精消毒身邊既野更重要

我星期六去日本呀!
唔准封住

諗住靠日本人自身衛生意識攪得掂
又唔知隻病毒咁勁，直頭生化武器級別。

隻遊輪證明只要係同一個室內空間都有機會被感染

日本大咁多

因為習總4月訪日

依家仲吹緊死亡率低 一日未有日本人死都唔會有咩特別改變

有至少十幾個患者 係架郵輪上面隔離緊既時候確診

大愛左膠囉~

一 奧運來臨 疫症爆發
二 疫苗要到生產可用 都要幾個月計
三社區爆發 病人數目急速上升
醫療負擔急速增大 好似中國咁幾萬人 到上十萬
到時候仲可以咁醫？

佢地真係無屌政府？
無留意日本新聞

人民幣

自己唔夠用仲要捐一大批俾蟈

另一半係日本人
日日同佢講香港有幾咁嚴重
佢同我講話WHO話中國have it under control
仲要怪我成日講啲咁嚴峻既野破壞氣氛

日本需要面對人口老化問題，今次大好機會

有堆清醒嘅網上屌，但現實大部分人都wfc

利申 : 住日本，日日戴口罩

人地日本人一早18日已經遊行, 反對用國賓待遇招呼雜種.
網友都喺官方twitter 話要封哂中國人, 但政府唔理
其實日本同香港一樣慘...

因為習要訪日啊嘛

瘟疫公司：里約奧運快到了

係點？

Survival of the fittest

日本四十幾確診中有二十個from鑽石公主號，真正出咗社區四圍走而確診係廿幾個...

睇咗條居日台灣人拍的片
佢話奧運+建築廢料（好似係，總之就垃圾）係運去中國處理+25% 低層工作都係中港台的人做緊
日本決策上唔敢得罪中國
同埋日本都隱瞞緊疫情唔俾你確診
有個接觸過中國人的台灣留學生發現自己啲徵狀同武肺一樣去求醫，醫院話只有同「武漢人」接觸過先會同你照肺，同「中國人」接觸係唔會理你

如果係真的日本政府真係好撚on9

平和ボケ：因為社會太平太久而變得毫無危機感失去應變能

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

五毛？

呢單去東京時唔知有冇傳俾其他人

【武漢肺炎】本港第21宗確診 - 曾去東京

日本人好似唔太理政治, 總之返工大過天, 係咪仲豬過香港班港豬?

件你老母呀，五毛一鋪過死全家啦

估唔到係香港人傳過日本
港豬以後唔使去了

支持大家掃晒佢哋既口罩

等佢哋上生命寶貴既一課

唉！4月要去日本！點算呢！

爆左三四單人傳人啦，患者無去過支那

個人衛生係重要
但傳染力好高

15秒就傳到
如果有個帶病繁忙時間搭咗山手線就大鑊

====================

【武漢肺炎】本港第21宗確診 - 曾去東京

最慘係日本仔自己都冇口罩用 關又唔封 罩又唔禁出口 等死啦

而家唔係政治wo但係 係疫病

有陣時覺得日本咎由自取

咪又係人民幣香啲

真係好撚失望

BNO?

唔想香港人搞事,安安份份過日子.佢地經歷過二戰之後唔敢再反抗,但求安穩（戴返個頭盔_一部分日本人喺咁諗）

反應好慢
係咪因為慣曬d大陸客咩都爆買一餐
之前連廁所板同電飯煲都要搶

Same as Germany

日本仔ON99

日本政府好似咩都唔做, 在野黨都唔太覺有屌安倍, 應該算政治掛

mola mola

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

日本東京都啲人口密度

東京奧運
日本淨係起場地都過千億
中國呢招七傷拳

奧委會 都有機會出手

日本個在野黨根本係廢

前兩日九州返黎出入境體溫都唔洗度

咁支那人去日本要日本批VISA，日本隨時void都得

可能出境唔駛啫
入境好似中國香港澳門要特別排一條隊

老老實實，東京奧運最大收入咪又係來自中國，easy money 邊個唔想揾

我都覺得係

如果依家封關之前啲準備白費曬

投資左好多錢 收唔返錢就大件事！

不過啲樓可能再插一插 到時執返間黎收下租

大把中國人係外國 扮香港人

先知原來佢地咁唔中意中國人身分

香港一個傳染20人，要停香港免簽先掂

本身講緊日本將會放鬆支那簽証要求
吸多啲支那人

日本仔：封關仲有無得返工架

點解？乜香港唔係從古以來中共一部份咩？

是人民幣，我加了人民幣

不過玩下手日本都想搵多d病毒sample同毒理資料，去到咁上下先跟美國一齊封關停。
然後就齊齊試解藥同疫苗，一次過打破埋SARS呢個hidden boss

日本未奶過野
未知SARS既散播速度同危險性
仲有信左奶共世衛
利申鳩估

要賺人仔

日本人好似唔係好理咁
唔係理地到咁

其實係博一鋪囉
封關一定輸
唔封 唔大爆發的話都仲叫贏 大爆發就玩撚完

多過1000人先封

你額頭貼本bno咩大佬

日本因為奧運，唔想令人覺得變左疫區，所以死都唔封

果邊日本人完全零口罩，仲恐怖過香港

阿基拉預言

係¥¥¥¥¥¥¥

其實口罩都只係輔助，最重要勤洗手。

你見日本好多地方未有呢鑊野之前都放好多酒精o係門口比人消毒

d人同政府都好on9

武漢から帰国の邦人11人が帰宅 厚労省「やむを得ない事情」

被隔隔下離可以話有緊要事返屋企 政府又放人

奶共國

岩岩開會老闆話下星期返返office
完全唔理東京有幾爆

之前先好似話跟CHO建議，將武漢返去嘅人嘅隔離日數由14日減到10日

係咪過得太安穩，佢地好似唔係點care

有10幾廿個係架郵輪嫁喎

疫病公司成就達成

太過政治冷感嘅下場

日本人不嬲都係鐘意血的教訓
唔到見到棺材唔會後悔
但一上左腦就記成哂
好撚奇怪

咁佢到依家都未大爆發
你都吹佢唔脹

冇錯 佢地只係當武漢肺炎係一個笑話 ヤバいみたい 然後哈哈哈哈哈哈wfc

大部分人係
之前睇過日本一啲網上論政節目
班關心政治嘅日本人（唔只關心國內，連海外例如台灣太陽花、香港反送中佢哋都會關心）
佢哋都好感歎日本人政治冷感到異常
完全唔關心個社會發生咩事（除咗地震同日本換年號）

Alert: New Event

係咪summer搞?

嗰邊咩情況啊而家
去日本邊度？

其實日本人自己都知點解唔封關

唔通講到出口咩？

但佢地民族性真係好撚強 團結為國家做一樣野

諗住 生化武器殺到黎 有信心靠自己國民衛生水平黎抵禦衝擊

澳門都唔封啦。

街上唔覺多左人帶口罩
有戴果班本身戴開

點解呢個社會創造到咁出色既藝術文化

係日本旅行緊
尋晚電視講口罩比人炒貴3倍
生產口罩個經理都係得幾個存貨
仲要自己本身有花粉症

因為佢地既口罩比班香港蝗蟲搶晒

戴口罩嘅意識都唔夠 g9g
我都就嚟去 諗緊放棄張機票

日本機場咩情形

經濟行先

左膠政府+人民幣=現在結果
日本人狂吊，但政府賴理

香港仲奇怪啦，8964血的教訓完左，7年後立即擁抱共產黨

日本咁鬼大
唔係朝早迫地鐵同去遊客區既話
大部分時間身處地方人口都唔密集
係香港先去到邊個位都係爆人

有台灣人屌ing,基本上佢哋文化黎

就算計埋, 日本1億幾人45單, 香港7百幾萬人21單

香港都仲未封

同你結咗婚幾耐，都唔知中國d衰野？
佢無感謝黨搶曬佢同鄉d口罩咩？

韓豬都好似冇咩聲氣

最弊日本大部分人都係迫鐵路返工返學呢

亞基拉

公司D open office 豬肉枱迫到豬攔咁
一個中幾百人唔駛返

政治冷感抵死
有冇呢排有去過日本既 見佢哋多唔多人戴口罩丫
我估佢哋都無乜呢啲意識

地鐵密度

日本人最大缺點就係自以為是

一黎日本大香港咁多
佢確診既都係遠到仆街東京班人wfc咩

二黎你望下日本大城市成條街都係支那話殘體字
遊客區全部都係支那蛆
佢夠閪敢封咩一封成個經濟冧撚埋
而家仲要加到10%消費稅冇支那蛆佢零售一定死撚硬

中國香港就算喇
死晒維尼仲開心

駁唔到

咁日本政府就算幾撚鳩都好
去到最後關頭都係會為日本人做野
全日本都會團結起上黎打仗

唔似香港咁所有野都要靠自己
甚至會有人係你隔離插你一刀

正想講亞基拉2020

Wu Han organisation

同港姐一樣無人睇，可能以後都唔再攪

係戰後嗰代日本人建立個根基出嚟
嗰代創作人都好關心世界（好似手塚大神、石之森、松本零士）
創作風氣自由
又大量吸收歐美文化
先創作到咁多劃時代嘅作品

有咩國家唔奶

我識個堆好撚關心
物以類聚人以群分

光明會卡牌

兒登真係兒登
日本確診個案大部分都係武漢撤僑回日嘅確診，實際上社區爆發情況同香港完全無得比，唔好睇數字喺度學一藍屍打飛機
兒登仔睇日劇就叻

經濟角度嚟講
日本好依賴中國人去旅遊血拼
因為日本人嘅消費力冇咁高，最近又加咗消費稅
再加埋今年奧運一封就可能無人再夠膽去
日本政府唯有祈求快啲有解藥
不過咁嘅形勢都唔封
日本呢啲負利率國家經濟出事都已經唔可以再降利率救市
日本真係玩撚完

日豚vs港豬

經歷戰爭後不想再爭
經歷沙士後不想武肺

日豬連自己國家唔救真係抵死

講多無謂
佢大爆發就自己攞黎
唔爆我地就靜啦

唔講其他 講d game 廠奶到雪雪聲就知 加咗人民幣落去啦

最大鑊係佢地有病慣左唔去醫院
係屋企休息等死 但買藥又會出去

上司同事收工又會去探病
雖然戴晒口罩

平時會無事 但係呢隻病毒傳得咁快。。。

唔大爆發就要封9香港人
唔封9香港人佢就大爆發
係唔係都冇得去架喇

新加圾都未封關

啱啱立場報 1馬來西亞2韓國人去完新加坡開會確診左

泰國一對夫婦去完日本確診左

已經有幾宗本地確診個案，港豚仲掛住去旅行，除非佢地唔去遊客區，唔去餐廳食飯，剩係買外賣番酒店食啦

但有無諗過香港其實無撚做過防疫

日本人衛生意識？大把啊叔吐口水落路軌
上一代其實同香港差唔遠

後生就好睇人

我成田落機果日同時段得兩班機
25分鐘拎埋行理
之後飛去函館釧川呢d不嬲冬天唔多人冇得比較
不過觀光列車仲有好多蝗

其他國家都係封中國啫
不過日本同韓國呢排鬧得咁薑
再cut埋中國既話
靠東南亞班人邊得

未變疫區之一
都無日本政客想承受經濟差既後果

居日港人表示 東京戴口罩率大約50%
我公司上個星期都仲係得我一個傻9戴
之後我提完之後老闆先買咗盒口罩比員工
公司有二十幾人 今日除咗我得兩個戴

咪撚玩啦，剩係睇公廁都知日本衛生水平高過香港好L多啦

民間要求禁埋中國人入境

因為日本政治仲冷過個香港
大多數人都覺得唔係咩大件事
所以到真係大獲既時候

你有冇去過舊區啲公廁 係叫做好少少

五你老母咩日本經濟幾撚靠班蝗
所以你見到佢到而家都唔封關

快啲禁啦 我要退機票

幾撚多阿叔去完廁所唔洗手

我屋企嗰件相反 勁反中
仲搶埋我啲口罩嚟用

又係呢啲戇𨳊仔講到有bno先係香港人咁
大把真香港人冇bno啦

仲好, 疫症幫政府清減一堆百年廢老, 可以減輕政府及企業財政負擔

震撼教育下先知錯

其實仲有唔少日本人夜晚會周街屙尿

幫隔離韓國聯署要求政府封關

住日本，好驚，但又唔停課

日本豚

咁仆街都有既

所以依家咪俾日本人屌到爆囉

可能同老習就去訪問有關

加消費稅同東京奧運
本地人消費慾低
封關既話零售飲食可以仆直大量人失業

香港係因為勇武保護左香港，新春強國人去玩去晒日本，泰國
兩個地方都gg 左

日本啲企業政府舐支

日本呢啲係醒目...唔封關係當然嘅
你估日本係林奠管治嘅咩

住東京，完全買唔到口罩

有冇link

屌到佢明，女要黎扑

依幾日開始返貨，尋日買到了。

邊度？

準備奶鍋金
日本：唔知唔覺型，奶緊嘢都無感覺

未奶/就奶
北韓、台灣、澳門：先知先覺型，未奶嘢已經好果斷
美國、南韓：先知後覺型，就奶嘢禁或審查口罩出口

奶咗/奶晒
菲律賓、泰國、西班牙：後知先覺型，奶咗嘢先做嘢
香港：後知後覺型，奶晒嘢仲優柔寡斷

政府は6日、チャーター便で中国・武漢から帰国した邦人らの経過観察期間を12.5日間に変更すると正式発表した。世界保健機関（WHO）の最新の知見を参考にしたと説明した。

繼續跟WHO做傻鳩

日本係政府過份自信
以歷來瘟疫及傳染病資料嚟統計覺得武漢肺炎唔算致命
咁坦白講以日本醫療水平同國民衛生水平嚟講
21世紀打後出現嘅瘟疫/傳染病去到日本冇死過人
依家封關仲會影響京奧同維尼訪日

支那都唔知幾撚開心
終於可以打撚番日本

玩緊瘟疫公司

搞撚到日本封城就好笑

最抵死係佢自己人民都無口罩用仲唔禁出口

同問

冇屌？在野黨嘅存在感就係透過屌安倍而獲得

屌 我另一半都係

同佢講香港有幾唔掂 佢同我講 it’s fine~ 冇事嘅~ 冇咁誇張嘅~
仲堅持要去香港做嘢
真係身在福中不知福
冇經歷過SARS係唔同啲

正正係一鬆懈就奶野

快啲封咗佢仲好，取消晒啲旅行團，部分香港人先至驚

勝どき

好彩咁我哋先有口罩用

D運動員都要去準備啦

因為講好咗三月維尼要訪日

唔敢節外生枝

佢地覺得流感死仲多 你地做乜咁驚

洗手最有效 未洗之前唔好摸眼耳口鼻

飲珍珠奶茶

我果個唔係日本唔肯戴，同我講中左係「My destiny 」

諗起瘟疫公司
巴西奧運

珍奶台灣野，唔算

日本唔撚封隨時減島都似

日本需要一次台灣咁既政治覺悟

人哋有，不過失敗得好慘所以先變成今日咁政治冷感

可能日本政府諗住有佢

日本60年代好激
不過好快俾政府打巢

係，不過日本鐵路咁迫真係要罩一罩

正確係封大陸人，唔係封關。

其實日本一年生產40儀個口罩，我當1半係無乜用防花粉既，一年都仲有20億個防飛沫口罩生產

即係一個月生產到1.6億個口罩，一日5百萬個，即係一日倒到10萬盒。

而且而家日本改24x7生產，保守計一日嘔到6百萬個起碼

DLC
武漢肺炎

奶共奶到唔識封關
爆多幾單本地感染同遊客被感染，睇你奧運果時仲有幾多人去
成個奧運投資蝕哂，死硬

有無禁多原材料應付生產

廢老

外科手術口罩用料計正唔係乜野好高要求，應該頂到。

同酒精一樣，一下子全世界call就當然無，但咁易生產，應該唔會長期斷貨

屌 咁撚似啲廢老唔戴口罩之後話生死有命

有D人係唔見棺材唔流眼淚

日日鬧完佢，第2日問佢都係話無帶

然後同我講My destiny 同埋中左都係得10%死

我真係屌佢老味

所以我希望佢果邊快快手封中國同香港關，我有排過唔到去見佢都好過佢奶野

架仔真係on9
早d 封就唔洗封咁耐
遲左就仆街

一間奧運都搞唔成真係笑撚死我

識幾個喺香港住嘅日本人都係咁諗

啲罩係擺喺當眼位置定要問佢先會拎出嚟

不過好彩有日本 秦國食晒大部分武漢客
唔係香港仆左街

就係因為奧運

因為武肺專殺廢老

同武肺出現之前一樣放係普通位置, 又唔算當眼
有冇貨都好睇日子
但我多數收工去都見到一定有得買

日本人好尊重武漢肺炎
佢地覺得武漢肺炎為大和民族殺人服務好光榮
家人亦覺得光宗耀祖

日本係最易爆的地方
老闆會屌9帶口罩員工
唔比你帶

因為經濟同錢

我陣間去睇下先 thx巴打

多謝前線手足勇武抗疫

有幾多人遊？發起仲要我記得係平野鈴子有份，即係關心，企出嚟嘅都係同一堆人

襯而家入定啲口罩先如果仲有渠道既話

閉門奧運

封就經濟死
唔封就國民死

20去諗緊too

我12號去，基本上決定唔去，太大風險，要隔離就pk，希望日本快D封關，有機會退番cx機票！

太大愛

普京：唔侵我玩，現在全世界都冇得玩

有日本同事訂左UO飛香港，已經取消左

仲去播毒

希望日本奶大大獲
醒覺

唔係車站付近既藥店同超市揾到，
不過得返少量，希望你地一間鋪一人買兩包就算，唔係下次又限買

行曬車站附近嗰啲間間都話冇
依家睇埋最遠嗰間算

爆到啲老屎忽老闆死先

但新宿嗰啲係咪會完全冇

難講，不過依排都有返貨

基本上冇 所以美國反共先搞咁耐 都冇乜大成果

日本人二唔二戰都無反抗過
縱觀歷史，係從來沒有反抗/革命事件發生
民主也是從天而來而非憑自己爭取，所以並不能睇會香港人的感受

你睇番 其實佢人傳人無記錯得兩單 （司機同店員果兩位）
唔計郵輪 同 撒僑

錯喇
有部分係撒僑
有部分係大陸人返日本等

司機果單最少個女導遊都係，一定唔止兩單

唔計撒僑同郵輪
得一宗日本人本土人傳人

個女導遊中國人黎
個店員又係 睇下面圖示

因為啲鹿好餓

咁要睇你點計

如果一個鬼佬喺香港做野而比旅遊嘅蚛蟈人傳染係咪又唔計？

要睇你想計無前往過蚛蟈嘅日本人/在住人士被傳染丫，定係計帶菌者係日本人/在住人士再傳染其他人

我計果個係當地住嘅日本籍國民

寧願審安倍

食過原子彈後怕了

日本特別行政區邊度夠膽封關

審安倍政府 同埋淨係鐘意娛樂新聞架咋
睇下邊個藝人出軌

日本仔比支那攬炒都唔抵可憐

日本人其實個狀況好撚危險，明義上係廣泛民主，實際上公民都冇好好利用到自己公民權，社運又搞唔起完全聚唔到人，爆政治醜聞時個個都諗住依賴機制去解決，但遇上喱類型公共衞生危險，你未用到你張選票前已經一發不可收拾

唔怪得日本啲後生仔好似冇乜嘢咁 佢哋階層咁固化 上位途徑全部畀啲老人控制曬

賤到

珍珠奶茶紅咗一排就 退熱潮啦 我諗佢哋可能鐘意食海底撈多啲

日本政府被班政棍把持 同689同一類人

笑死 之前仲有條友同我講玩下有乜嘢所謂 政策上唔會傾斜㗎啦 可以係日本紅到咁 即係嗰邊啲人本身對中國印像都唔差啦

咁暴力㗎 不支持了

佢地竟然同大6人一樣咁天真信中國政府

巴打cap低佢 等日本大爆發時bin佢c

你有冇話上一批信中國既人而家全部化左灰了

睇尼佢個奧運凍過水 難得今年終於到佢 又可以帶尼可觀既經濟收入

日本真係好用心 又諗左好多可持續發展既方案 設施 連環境都照顧埋 出左咁多人力物力
希望搞得成啦

而且支那制偽裝日game係日本仲打低埋本土game

你以為 人哋一早青瓦臺聯署要求禁止中國人入境

賺左啲錢 又俾支那用偽裝日game吸番哂

果次係共產主義黎 好似67暴動咁
咪玩啦 成功左日本而家同中國一樣了

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

好彩有反送中趕走支那人

係，我又黎推下個聯署先

大家可以幫手簽簽

套新聞記者有講內閣官房旗下有五毛去Twitter帶風向
主角松坂桃李個上司話俾少少民主自由日本人就夠

奥運唔係輸硬錢架咩

因為日本想等埋啲連登仔入埋境先封，可惜連登仔冇錢買機票

政府駛錢,國民賺錢
但搞唔成既話錢又駛左,國民又冇受惠

呢一兩日嘅措施好過日本啦

佢地都好食支那自由行條水
岩岩見到日本人post左張冇人既清水寺相
日本人都開始擔心冇遊客帶黎既經濟損失

近年韓國真係屌打日本
雖然韓國政府都係奶共奶到喊
但人民普遍唔鍾意中國人入佢境
最近仲排緊華